### Лабораторная работа №4, Орлов Артем ПИбд-21

### 1. Как запустить
Запустить лабу можно найди файл **Main.java** и запустив его в компиляторе. 

### 2. Какие технологии использовали
Среду разработки **IntelliJ IDEA Community** и несколько стандартных библиотек java

### 3. Что она делает
В этой лабораторной работе реализована минимизация булевых функций. В таблице случайным образом заполняются значения функций, а пользователь указывает конечную форму кнф или днф

### 4. Ссылка на видео
https://drive.google.com/file/d/156n53wPbLXmwZNeoCssTgHCGxVwlDU2q/view?usp=sharing
